送中條例難道是苦肉計？

成日話香港難買樓，土地政策失衡，大量蝗蟲湧港。其實，送中通過左，香港在國際層面無特殊優勢，失金融中地位，仲有無咁多大陸人落嚟香港？會唔會土地問題蝗蟲問題可迎刃而解？

睇怕港獨狗身有屎

樓價會跌，但你失業之後一樣買唔到樓

請問戇不群(會員#253005)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

有傳聞係美國搵人放風俾支共
呃佢哋落命令俾林奠搞
搞完美國就有大條道理封殺香港
等支國無得再靠香港集資吊命

五三毛狗成撚日話好人好者點點點，其實就係佢哋老母係好淫好姐任連登仔屌

有傳聞林鄭係天哥條針，啟動焦土計劃。

唔駛深究
當笑話聽就得